中學果陣班入面總有一兩個暗瘡爛面

月球表面低撚死
成世冇女溝
抬唔起頭做人

果個就係我
好撚自卑 到而家都係
點解個天咁撚唔公平

你的朋友就是你

唔爛面但樣衰咪又一樣

而家三十幾歲我都仲會生暗瘡
毛孔粗大到無得救

點解唔搵Jacqueline?